有冇洗衣機推介？

有冇洗衣機推介？

今朝屋企個金章壞撚咗
10000樓下
大眼雞/頂揭都Ok
求巴打絲打幫下手

Hitachi早排出嗰隻自動內外桶清洗大眼雞
用咗3個月 又唔嘈

但好似泰國製
點解無日本製

推

唔介意花，番廠機既去買陳列機

金章好

我之前都想搵日本製既洗衣機，搵唔到

Miele wda101

有，日立有隻有埋乾衣係日本製 (BD-S5500)，但賣成16k，有錢可去馬
但個型號係人地3年前既型號，即係要買舊貨

利申：之前裝修想買，電器有得簡都買日本牌子同日本造既。但真係太貴，已經冇多餘錢去買呢隻，最後買左w80xwv

一定要買變頻

Miele 係幾正

最好係西門子 其次金章

買日立洗衣機真係要問清楚安裝收費，我屋企廚房門頂住個箱拆門加錢500 換電制300 改去水位200

Miele真係幾乎無人屌
係咪真係咁堅
金章唔會考慮 近幾年係咁比人屌
日立同LG同西門子會諗諗 但係唔鍾意泡菜

想買3叔 部泡泡洗衣機，四千零好似幾抵用

Miele 德國牌子，德國製造

好 hi 貴喎 二手車價錢

早排買左部TOSHIBA 9KG用變頻摩打, 好靜, 三千幾蚊泰國貨

推
屋企個位得50cm左右 大眼雞放唔落
仆街

用到miele 就miele ，唔洗諗其實brand
我個朋友最近買左部lg ，叫做用到咁啦。
不過佢啲關關制好似玩具咁樣，看起來很化學
我最唔鐘意就係佢啲小朋友音樂提示聲，開機有提示，洗完又有小朋友音樂，求期beep 幾下咪ok 囉。

唔好買泡菜仔，唔襟用㗎